今年政府Summer Intern人工過萬

講真政府啲summer intern冇咩野做，暑假入去hea下hea下2個月就袋成2萬
其實人工係咪過高

過多幾年會唔會高過fg

過萬都仲係偏低

感覺係伏工

求網站

雖則係過萬 但好多都要你係專科先請
例如 房屋署要engine仔 衛生署又要生物學
社科人根本就lam唔到呢啲工
就算有啲部門係admin請人 做admin 多嘢做到仆街
一萬蚊到真係慘過做狗

你咁講你唔去做保安？